老師錯愛非洲窮男 三年生八小孩

內地一名女老師小何經歷婚姻失敗後，一直不敢輕易投入愛情，直至她認識一名非洲裔男子後，毅然決然放棄原來生活，和對方遠赴非洲結婚定居，三年內生了八個小孩，原來是其丈夫的「陰謀」。

小何不但外型亮眼，薪水亦相當高，月入約1.7萬港元，但因為曾離婚，小何遲遲不敢再相信愛情，直到她認識一名非洲裔男子，覺得自己找到真愛，決定放手一搏，遠嫁他鄉。

嫁到非洲後，小何短短三年內懷孕多次，每次都是多胞胎，共生了八個孩子，原來是因為夫家的家境貧困，生小孩能夠領政府大筆的育兒補助金，才一直逼她生小孩。

小何感十分後悔，奉勸女生千萬不要因為一時的衝動，失去理智，「看清楚你想要的生活」。

O

講還講，唔好出相

屌你老味 唔要圖呀

我救我老母咋

小何不但外型亮眼，薪水亦相當高，月入約1.7萬港元

貼農場新聞洗版？

Once you go black

肉便器

黑人 生8個
闊到咩野程度

做咗肉便器都唔知
咁嘅老師仲學人教學生？

頭條黎喎

返唔到轉頭

每次都是多胞胎

嫁到這世界邊端仲唔快d訪問

17000大陸真係高wor

其實點做到？啲精子跑得快？

支那萬七銀算好高
唔係點會咗多支那到香港做野

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

支那教書好似7000/8000左右
利申做過大學graduate survey

when you try black.

搵到7千人仔(未扣孝敬黨) 已經多過95%既中國人

中國人既事關我叉事咩

人地都係想含黑肉腸

令我諗起周慧敏

自己淫賤就淫賤啦

唔怪得非洲窮撚到仆街啲人都照生

直頭係高收入人士

咁叫新聞？笑L死

never go back

大陸妹諗咩，喜愛黑腸慘變肉便器、生仔機？

連登一半人都無萬7

視乎城市啦，不過肯定高過平均收入

又係看圖講故事

嫁世界邊端個港婆又係一個丈夫養起成個家族,個個仆去借錢唔還,好彩老公都叫中產頂得住

BBC諗起都興奮

熱門

低等人種 + 低等人種

唔推了 拉

請善用不推文回覆

咪又係農場

拉

呢D都上熱門

Once you go black

喂屌咁都上到熱門

非洲DNA真係唔同
連D精子跑馬拉松都勁D

你都on9
咁多學生你想佢地搵到幾多錢

熱門？ 有冇搞撚錯

你知唔知你咁樣害死你老母

屌你咩 咁都推到上去

連登仔月入五萬架

👆🏻 Before

👇🏻 After

上熱門，哈哈，個演算法咁撚on99

蝗又關我屁事

佢老公晚晚同佢瘋狂扑野

Cls

佢嚟M個陣一次過有幾粒

200萬學生？